香港冇左乜野先會暴動？

A. 冇民主
B. 冇法治
C. M記冇平包
D. 茶餐廳部電視機長開但冇播住TVB

🤔

上網

魚蛋革命既起因係 無魚蛋食

所以應該是C

無野食就暴動

正解

141
無左佢地D癈中就會有返火

無得返工

脆香雞翼啦一定係

中共 即刻岀嚟推倒港共政權

正確, 失業率高社會容易不穩

冇錢

對中產來講
層樓係咁升咪話左比你聽

樓價下跌

唔會，上咗岸嘅人理得班後生仔死。

無馬會

av

無馬會集體跳樓

Wifi

TVB停播

樓價下跌

TVB

去M記買野飲冇膠袋

凍結所有撚樣銀行戶口 咁撚離地呀拿

同意

E. 無工返

一定係冇得返工啦

冇左警察同解放軍維持秩序就會

脆香雞翼

冇左奴性

無得返工 同 無得睇tbb

返工

冇馬跑

冇得玩ig fb

E:錢

冇咗條命都唔會暴動。

冇工翻

港鐵被吸引入中国国鐵之後會唔會有国鐵暴動?

港豬最愛返工，有冇人工次要

無左雞叫同馬賭

六合彩

冇左貧窮懸殊

agger

689

岩架啦 拍定手先

Agger

地鐵, 巴士

100%無工返

記得張德江訪港有日朝早返工時間港島封路，我搭巴士聽到好多廢中廢老屌張德江阻佢地返工

將所有物業國有化

無得上網

股票
全部A股化

無錯

隻狗幾時會咬勁你呢 ?
就係佢食緊野果時, 你拎走佢個飯兜~

無工返都無錢差唔多

c

無得用鍵盤

無工返嚴重好多喎

2蚊乘車優惠

失業率高會導致社會不穩定

賜死謝主隆恩就有份
暴動

公屋

冇水飲

冇得叫雞同扑野

無工返

無得搵食

唔會,就算點恰都只會硬食或去跳樓唔會反抗

賽馬會，獨唔獨立都好，冇馬會
d 阿叔會上街

無google，YouTube，twitch，141av，ig，fb，whatsapp。。。。

自古暴動因飢荒

正確黎講互聯網，社交網站
Facebook,twitter,ig,youtube,whatsapp

重有Google, 中國接管香港就防火牆城，大家一齊用baidu , 微博

3條人命